---
layout: page
title: Видеокурсы по BigData на русском языке
permalink: /bigdata/videos/rus/
---

# Видеокурсы по BigData на русском языке

<br/>

### [OTUS] Pазработчик BigData

Лежит на coursehunters за деньги

<br/>

**Если кто-то готов поделиться, welcome!**

<a href="https://konsultant.org/coursehunters-premium-skladchina.html">Если кто-то готов организовать совместную покупку премиум для скачивания материала с coursehunters</a>